Fiat 500問題

今日行行下停車
彈句
check transmission see handbook
然後入唔到波
有冇人試過？

Bye
Fiat好似咁啱冇咗代理

但熄左車之後隔左一陣著返車又冇事

MTA波箱? 可能clutch就收皮

應該係MTA

係咪難搞嘢？

幾耐冇保養過隻clutch?
呢啲單clutch波箱仲仆街過乾式dual clutch

我都唔知 啱啱買1個月
十年車

年輕人，係咩令你接架10年嘅Fiat....

個款幾靚

10年車預左要整波箱，大約$30k-40k

what the fuck!
個波箱貴到咁！

Clutch 唔同波箱，去車房 check 吓好啲

不過都一定五位數嫁喇

你祈禱係clutch壞 波箱冇事啦
Fiat真係好難講
同埋呢隻牌子喺香港算小眾，又咁啱冇咗代理
整車一定貴到爆

淨係整clutch就簡單好多同平好多？

齋clutch點都平啲
但係呢隻牌子唔多熟
咩價位就真係唔知

咩價位到唔值得整？

意大利車嚟講最慘一定係fiat
整都整死你 巴打你仲要十年車…

笑咗出黎

Alfa Romeo會好啲？

睇你有幾多愛

同集團

Fix it again tomorrow

笑左

清，去Facebook 搵group, 裡面問有機會幫到你

利申先：都係揸FIAT 500

有無人揸過citroen 雪鐵龍
睇緊12至14年嘅ds3/ds4
多唔多野執手尾？